大牙 杜牙根 後未做 牙套，宜家崩左一忽

之前大牙要做杜牙根，杜完後牙醫建議mok完智慧齒先再做牙套，所以一直未整牙套
過左半年左右隻大牙頂唔住崩左一忽

有無人知崩左一忽仲可唔可以做番牙套？

我同你差唔多，都係大牙杜完牙根無做牙套。
隻牙前幾年開始裂， 到宜家已經分開左兩半，不過一直都無去剝

隻牙要磨細先再做牙套好似，應該得呱

補充返，裂左嗰陣去睇過牙醫，已經話無得救要剝

崩左可以

剝完再補返？

剝牙喎 點補

感謝 等我快快去整番個牙套先

唔裂就得 一裂就好大機會要剝

要睇下個底仲有冇少少牙腳 如果無先要剝 之後杜完牙根而家有個牙套戴住

咁係咪無左隻牙

係呀，不過一路都未去剝

我之前都係杜左無牙套
依家都係崩左 另一忽仲係到不過鬆鬆地
唔知點做好

問牙醫啦 可能仲有得救
我嗰隻已經分開左兩邊